炒左股3年以上既你， 有咩想同新手分享 ？？？

1. 技術指標, eg macd, rsi,
你慢慢就會發覺冇咩用

2. 睇新聞黎炒股都on9

3. 新手入場唔好拎太大本金，
你根本同 LOL 入面既銅5 冇咩分別
信心 Level 菁英級係冇意思

1

支持我彪

無野分享

利申：炒左9年

彪！

傻bill冇左個名

4. 喺財經台見到嘅股 通常一係gg一係就快gg

1. 買樓好過買股

2. 如果真係要買，買美股唔好買港股

呢個真
越多人吹捧，反而要小心

及早離去

本多終勝

細價股唔好掂
唔好信tips
唔好入number group
唔好玩牛熊 輪

靜

買visa

彪 晚安

做淡慘過做雞

劉名學嘢

分享就係 由有野分享變咗冇野分享

買儲蓄保儲賺得多過股票

不問價 入5號

利申： 有9股

Set 止蝕

唔睇新聞唔睇指標
但又唔講埋咁睇咩?

再近既牛熊 都有險可守

身邊D "分析專家" 一面倒就買對家

不過要夠膽量先發到達

大道至簡

買ETF長期持有

無限double大法 溝貨

1. 寧願唔贏都唔好輸 （上星期一大班人跟風買蘋果 高位入貨個d)

2. 買股前睇下財報，其他人對公司財報既分析，了解下個業務運作先。（睇完未必有用，但應該可以避到好多垃圾股）

3. 預左長揸先會買 （5-10年以上），就算股價跌都有息補返數 （所以我唔買d冇息收既股）
咁好多人又會問 好似匯豐咁收到息 個價跌咁多點算
所以我會將個息打7折 再估下十年後個股價值幾多 睇下呢十年收既息 加埋到時放股既話平均年回報係幾多

4. 美股期權short put 好正

暫時玩左三年，平均回報一年20%左右

所以應該睇咩分析好？

正股最多追通脹
Option先係致富之道

day trade 美股係唔係on9？

Lm

本要夠大 收息當被動收入就夠

咪撚短炒彈出彈入

利申: 冇玩過股票

炒短線8成都睇運仔

不了，買aapl nvda算

真田幸村

唔好玩仙股，唔好玩動物

買美股ETF瞓起度都嬴

2錯啦

新聞好緊要

Bill gor 好掛住你

要買就買美股，唔好掂港股！！！

同人做相反就得

靠運氣

賺咗幾多錢

最想同佢地講：唔好炒股

like and subscript 左未

鳩炒就得

根本蠃錢個位都唔知點解自己蠃錢

睇下班磚家就知

平均一年20% = 每月平均1.6%？

買港股係on9

主力月供納指，道指 etf
有閒錢先再玩短炒

有信心就All In，好過係咁出出入入磨爛蓆

唔好喺度報倉

新聞唱好-->快沽
新聞唱淡-->all in
只限騰訊

以為你講緊 aapl

咩都唔識 本金少 應該點入手

買正股驚閪咩

買儲蓄保險好過買股票

強者越強 弱者越弱

買美股 同埋要踏實 唔好走去買爆升/跌股

當投資好。基金經理咁專業都大部分年年虧損

輸錢皆因贏錢起

之前買咗匯豐好撚後悔輸咗10萬蚊

財經台三寶

AAL，OXY，CCL

真心要識止蝕呀！

諗到咩策略都好
一開始唔好擺多過20%
你唔會未入場就識哂所有野

All in tsla
Del app

買正股之後Del apps第年再睇
賺得多過日日𥄫實

係，4蚊買NIO，有一日見到有post就知奶野

睇中就all in

反向短炒技術指標:連登熱門程度

唔好玩港股

Python / R

簡而精中哂point，炒左10年totally agree with you

ching 起碼仲賺緊啦

買會算既股票

CCL

All in 282包賺，上星期入嗰啲準備揀樓了

睇連登就知幾時進場離場, 多人開po唱淡就係入場好機會, 反之亦然

買定油桶同機票

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

炒咗45年，贊同你講法

一日未放，一日都未輸！

唔好買港股

淡友應當悔改！

Ark

唔識睇咩技術指標 淨係有揀公司既大方向，所以識買 唔識炒

1. 大

2.護城河

3.龍頭

4.分散投資

5.QQQ

6.TSLA

好似平均每月1.6 %複利上去係會多過20% annually

記得留意麵神既po
會獲利唔少

咁又唔係 你肯買SPY 儲足20年 不論升跌唔放 都賺好撚多喇

係佢眼中巴菲特遲早會有一日破產

炒股果個叫菲比斯，游水果個叫巴菲特

同揸電單車一樣
只係有炒過車既收左皮既鐵騎士
同未炒過車既鐵騎士

點解咁多人話all in一隻
利申新手

In the long run we are all dead

熟嘅話睇五隻股就可以，唔好人炒你又炒

但前提係你真係要好熟嗰五隻

跟媽咪麵買

記住高賣低買
玩長線d,睇大圖

散戶炒股=馬會賭錢
唯一唔同係股票唔會輸晒

乜乜指標 乜乜圖表 一律唔洗睇

真係

買初級生產股🤪 能源必勝 除非人口只減不升

一句：正股驚閪

唔炒=贏家

要破個橙先可以贏

做淡慘過做雞 ＋1

與其花時間想跑贏大市
不如買美股指數ETF同大市同步
慳返啲時間增值自己返工對沖，因為本多終勝

依到有冇人係全職炒股?
你建議兼職定全職好?

唔好睇呢個post

上面好多人話唔好炒港股，想知點解，係咪賺得好少，但學生無咩本咁係咪照玩住港股先

9股開咁多戶口?

唔好聽啲財演9噏！

有好多成功例子

完全同意

All in美股ETF，最多平手離場
放十年八年點都升幾倍

真正諗唔到點輸

美股一股股都買，靈活過港股啦

中長線真係最搵錢
但好多賭仔以為自己係股神鍾意短炒 結果輸到on99

1 高買低賣
2 勿信連登

首先你要分清楚投資同投機

留名學野

don't do it!

長渣大買qqq

因為你on9
咁都信

allin一隻qqq大賭美帝國運

0.77%係咪005

2 3認同

1我成日都睇PE RSI 日線
都好有用
雖然都賺唔到大錢

要有trading plan, 要有 stop loss,要做好position sizing.

另外 正股驚西
年頭冇驚過 之後賺返

及早離場，炒股係可以發達，但果個人一定唔係你

咪送嘅1股5，700

高買低賣

雞蛋唔好擺喺同一個籃

我日日上黎就係睇下我啲股票有冇出現
俾人講就代表要賣

做哂呢個post話唔好既野就穩賺了

唔玩牛熊點脫貧？

買aapl 必勝 只升不跌

我媽都係 成日短炒 話贏左千幾就走 不知幾開心 日日食波幅

短炒問題係一黎係咁買手續費好貴（佢用銀行）
二黎其實你食唔到佢升幅 你贏廿次分分鐘等如我贏一次 都仲未計你冇息收

信自己好過信人

Short put有冇預錢接貨？

唔好信連登

第二點想問得詳細d 點樣可以靠睇財表可以判斷到買唔買得落隻股 有冇咩item要特別留意

利申投資新手

鬥傻係唯一真實理論

AMD 做左好多年弱者

直屌tesla aapl 完勝

嚴守止蝕

哩的要靠自己領略
賺錢既野真係會分享比人知？
多人知就唔準啦

AMD 十蚊果陣八倍都有 贏AAPL就應該唔得 但肯定升幅大過tsla

唔好短炒
玩長揸

我想知qqq有咩吸引之處 真係咁荀？係咪高息股黎？我想了解下

均注正股長牛必勝

賺少少好過最後輸間廠

千其唔好溝貨

中肯

炒左5年 圖表派 day trade期指牛熊
由亂炒輸40萬到今日贏緊30萬
中間停過重新學同參加訓練改哂壞習慣
圖表有用 好多人識小小就炒輸完話圖表無用
因為睇完圖無留意應有既心態止賺蝕紀律同注碼
大貪得的貧 財不入急門 順勢而行唔係以小博大亂擋市

要預鏞酒先

有賭未為輸，加油

學識止賺比止蝕更重要袋左落袋d錢先係你

美股買邊隻

我炒左10年，晒心機，
浮浮沈沈，一直打個和

唔好炒...

咩都唔駛理，買媽咪麵對家就得，細路哥都識玩

買美股指數ETF,唔洗點睇
睇排行就得

細細注，大大聲

千祈唔好信上面所有人講既野

好耐之前派息 唔知點解揀左要股
諗住留俾個孫

係，好多股震你一輪先升，到你最驚個下賣咗就升

正股驚閪

真新手，想問下用銀行d投資户口係咪好不智

巴打點重新學圖表有咩重要既indications 有用

睇書學

長揸放銀行先穩陣過擺細行

成日trade就用細行，手續費平好多
你話本多咪分散啲，間間都開個account咁

上面quote錯人

長揸放銀行先穩陣過擺細行

成日trade就用細行，手續費平好多
你話本多咪分散啲，間間都開個account咁

1. 最好唔好同其他人討論股票，自己買左乜，增加自己壓力對自己又冇好處
2. 唔好信財演，財演炒股理論多多但收益唔會比街邊師奶好
3. 技術分析冇乜用
4. 高追難在賣點，低吸難在選股
5. 高追賺錢pattern: 炒10次8次小輸2次大賺，2次賺cover 番8次輸既錢
6. （未諗到）

有 但我係short 多左 最多借錢入 但暫時未試過接貨

唔好玩港股 玩美股
用年薪入市
輸晒你可以用一年就賺返

要忍手 俾耐性
唔好見無左一兩千蚊就肉痛想走
最好搵返你熟悉既範疇
例如係designer, 你更貼身理解會知Adobe既市場競爭力同升值潛力, 你有d信心就唔會咁驚青

你學睇下財報先 我都唔識睇哂其實 始終讀書唔係讀呢d

主要都係睇間公司既收入，負債有冇大問題之類 （因為可以睇下佢派息能力穩唔穩定）

1. 每人有自己一套賺賺錢方法,
外人講無用。要自己研究出黎。當去到玩十場overall贏錢就成功了。
我十場贏3 4場, 但贏既可以去到50%-100% 輸既10% -20%止蝕。玩左十年, 都keep倒有錢賺。
2. 值搏率同注碼係超重要
比所有技術分析更重要
3 新聞, 評論, 討論區。做相反
4 股票市場係戰場, 同埋係玩心理

我得渣打
btw手續費即佣金？

師兄short put 開d 邊幾隻？

Ching可以講下有喺邊到學？

有信心。跌起上黎。更加唔願走。輸入肉。

唔好信連登仔講野

新手唔識期權

如果新手打算五萬起手，好唔好呢排揾幾隻美股分散買哂佢，長放至少一年，同埋最好分散揸幾多隻係手？

揀邊棟跳

買美股加耐性已經贏左9成

Google下先 佢係追納dee 指數

買連登對家=win

無貼倉之前唔需要信連登仔講野
就算貼倉都可以係paper倉
個個股神吹自己贏幾十萬唔洗信

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

想講既係：
連登財經台
有一成係高高手，九成係賭仔
問題係你根本分唔到邊個係高手邊個9up緊

腳踏實地，跟返啲投資基本原則尋求合理回報
唔夠知識就去圖書館搵書睇
最後一句：風險同回報係成正比，只有尋求合理既回報率，你先可以控制合理風險
以下循例only

Etf 最好

subscript

通常係邊搵財報睇

呢排short 美國reit spg, slg, bxp, esrt 都幾高水下 大股就AT&T

你short 呢幾隻都穩 (接左都唔怕坐) 多數short幾遠 一個月?

sqqq

回頭是岸

好多水wo 隻隻平均回報都有20-30%一年

多數3個月3個月咁short

公司網站

睇你投機定投資
銀行手續費最貴，買賣多既就要開證券行戶口
銀行有個壞處係直接係ACC扣，你唔定性既就會由怡情變李+x（all in咗)

買ETF如果真係跌到PK,到時又長渣定止蝕

係呀 trade得密就好金
除非你好大戶棍棍 10000 usd up

你會係平均SHORT 定整係SHORT死一隻?
最近即日t得多 想穩定番小小

玩期權 （利申：新手）

唔會平均
因為slg就最高水位 我short 超過一半
Keep 住呢個回報既話 我short 3年就一個double 當然我個本唔大先會咁玩 本大都會保守d 可能short 多d AT&T 算

有咁大本？

你3 個點 輸錢事少， 輸左十年 你玩x 完

咩都係假，要識止賺

期權唔駛大本，揀啲價錢適合你既股黎玩
另外可以玩spread黎減低成本：long call + short call，或long put + short put
當然要計好最大輸面先

有貨係手

咪尻掂創業板

本多忠勝
你有十億可以抄起一隻股等人接手
結論窮人唔好玩股票

真心，呢三隻係唔好掂定點

俾連燈仔擺上檯既會點

想問下short put係咪一定要夠錢接貨先put到？窮人係咪唔洗諗short

至理明言

呢個係我24歲年拎35萬買返黎既教訓

lm

Me too..

只係覺得平 加上科技股普遍股值偏高 唔想追 所以想買

邊個比tips你都唔好信
唔識嘅公司唔好買
一定要cut loss 唔好唔捨得
好多股都可以跌成80-90%
到時cut loss都無用...

我都係咁諗

唔等錢洗可以入嘅 我覺得 唔好allin keep少少現金好啲

唔需要成日賣出賣入
中既一隻就足夠

Follow 媽咪面
唔好亂信唔知咩人拉你入group
資料再三 FC

唔洗架一定要有錢架 但最好有 就最穩陣

short put 你可以隨時買返張平返佢 當然有機會蝕

或者你可以借錢入 但你都要計下承受到幾多風險 同埋可以孖展幾多

我都窮撚咪又係咁玩

咩app

玩左ard2年，新手一名

1.玩美股
2.睇多d新聞，特別係政治。經過呢1年大家都清楚，所有野都係connect with politics(e.g trump一個簽名可以令騰訊收皮）
3.睇岩間公司，試下google起下底，睇下發展潛力，發展緊咩project係可以係未來5年賺到錢
4.買行業龍頭，升市升最多，跌市跌最少

最重要--
5.唔好信連登仔（包括我），用你自己個死人腦process下你睇過既任何意見，岩就跟，唔岩就next

唔好意思
新手問下 細價嘅意思係指幾多以下？

股榮最準
尤其係對樓市的睇法

新手一問 美股有咩優勢？

QQQ
ARKK
VOO
懶人三寶

我就覺得後生又本少既話
本金少= 3萬-5萬hkd
可以進取d
如果真係慢慢每個月買既話生活未必好大轉變

我可以分享下自己經驗
我起家本金大約5萬hkd
直到今日個倉大約 12萬
我唔係做d穩定投資
但大多少賺錢都係炒美股正股/期權
兩年唔算好耐
但最深刻就係輸錢既經驗
曾經試過一晚炒spy 期權 由6萬蚊輸到得返3萬
要控制自己見到個倉-50%錢都唔好亂
慢慢研究策略點買點賺返
之後心態就調整到好有把握先落大注
要有止蝕 止賺位比自己
錢賺唔哂
唔好幻想自己可以賺哂成個升浪

美股入場費仲低

咁點解麵仔個班咁多人玩牛熊？

即係唔好set ?

炒股唔好信連登仔

耐性 信念
講完！ 最簡單對自己黎講又係最難做到..

幾萬都學人炒係on9

Ayx:((

有咩問題

講得好撚柒啱 千祈唔好睇新聞分析股市

因為班撚樣 絕對快過你知 已經早一日反映咗

所謂嘅新聞 只係解釋緊尋日發生咩事

無本又無得溝

冇錢溝可以止蝕

其實好簡單
自己冇本事炒股贏得多過etf既話
直接買etf坐順風車

蝕下蝕下邊有本

望完第二點覺得on9仔笑人on9
Btw, 黃屍無世界觀同大局觀，唔識分析新聞或消息咪學人炒股，輸L死你哋。喪屍式拜下831空墳，信下新屋嶺雞姦強姦呢d on9 news J下咪算囉

買arkw 算，一係就arkw 同Saul investment 個堆中自己買

通常升到你唔信 係會再升

你入左嫌賺得少唔放, 就HI 大鑊野

點解唔買tqqq?

人地唔識 輸左都唔知咩事

我129以為最底入咗

SHORT 左有時都會接貨

通常贏錢之後就輸錢
贏左粒糖輸左間廠

tesla講咗幾耐?

1137都算反証啦

5-6隻最好

三隻都係搏疫情減低

想搏大反彈?

你都揾到唔少錢
下次有機會

24歲輸左35萬人生係幾咁絕望

睇熟科斯托蘭尼先

真，d so call tips輸左我唔少

生意人，不過生意淡薄，今年buy and hold 多，兼職的話勤力睇blog, YouTube, 計valuation 可以，不過你最好有一千萬本先諗全職

果陣我係月薪12k

35萬入面有9萬係借銀行

到今時今日 4年後 先儲返50萬

唔係點食錢

有d仆街幫莊會入好多呢d 股票group
會比好多number 你買
又講到自己係投行做呀 收到咩內幕等等
開頭贏到笑 但人性一定會貪

我記得當日 我輸既係 1207 1175 838
3888（已清盤） 輸晒100%

基本上輸左 90%

細價股唔好掂 真係唔好送錢比人洗

玩左幾個月開始見識到rsi冇用

1.揀啱跑道。買ETF都要睇市場，唔好亂買。港股浮浮沉沉，買美股好過。
2.當炒好緊要

同問

係..
我依家二十萬本，諗緊grad之後全職

你個比喻有d難代入,飲多左汽水可能最近天氣熱
就算天氣熱都唔一定人人飲汽水
反而你見到武肺個個wfh,惠康百佳排長龍
你就好入定1137或者內需股豬肉股

全職返工？

一千萬本先穩陣？

subscribe

全職炒股

我係同行fd，見有大水入叫一齊入，之後輸到渣都無不過自己個陣年少無知，抵輸

炒開美股定港股？港美股都適用?

你五十至一百萬本，一年賺100%都未夠開飯wor

十個炒股9個輸，你點睇？

我覺得老散炒股好難贏

唔好出出入入，雞餬唔夠你出銃慘

得二十萬就想全職... 多數仲搵得小過你返工

其實有啲咩促使你地諗住全職炒股？

心理壓力會唔會好大

資質差睇唔明，唔敢玩

玩港股定美股？

多謝師兄答復，我sp 1-2week到期，主要係科技股nflx fb nvda sq，貪佢接貨後有力上翻or 做翻sc 。

我美股港股都有買
感覺兩種唔同玩法
港股好撚狗mode....好多時覺得買槓桿工具比買正股好得多
注碼要控制得好,其實都唔怕牛熊會total lost
因為如果睇得岩/買中左 一樣嬴, 睇錯左咪一樣輸
係咁吹奏正股長渣唔怕果班柒頭其實一味放山埃,應該要拉晒去打靶
因為拉返港股幾年圖黎睇,真正跑得出平穩有升幅其實得幾隻
最出色果隻700,其實4xx跌返落2xx果陣都震走左一堆人....
港股正股掂左10年,有7成係買完長揸,由曾經嬴錢到今時今日蝕到入肉
反而以前短炒同買工具真係賺過錢
結論:港股唔適合長期持有

真係長期持有,不妨買返美股
其實美股我覺得比人過份吹奏左...
你話美股係咪真係值得投資?
其實當你買落10年,如果真係長期擁有,今年 年頭2-3月果個浪,熔斷同跌3000點,其實係足夠令到你玩10年profit輸晒.....(果晚)
但美股有樣好野就係...跌得起真係升得返,唔似得港股得啖笑
好多股死左就死左,假設翻生到,都唔知要等幾耐
而美國而家好多科技股,升穿埋前頂

但講咁多,我都係覺得七分天注定,三分靠打拚

諗吓佢派左幾多年息畀你抵啦

另問高水即係點解？ sp 行使價揀接近現價？

0005我大約年幾前定2年前
6x蚊買落
而家得返1半
長揸收息真係loser先講ge野
有錢賺唔通你唔放咩
無錢賺先要焗住收息
但我總覺得匯豐會升得返
6x蚊 5x蚊可能要幾年
但短期內上返40樓上應該無難度

全美股

買落10年都頂唔住3月個浪？咁勁

我自己無買開
但上外國討論區睇
果陣有好多苦主話美國十年牛市
但係3月個浪跌一跌無晒profit
其實今年3月,美國係1-2個禮拜跌左成萬點(好似)
一晚跌3000果日 之前已經每日跌千幾點
跌完3000之後果日仲跌緊

最記得有日跌1000,第2日升返1000幾,第2日跌返2000

當然長揸到而家就話無事發生過
但有幾多人果陣收左皮/止蝕走晒....

同埋美國個指數指標唔係咁準
好多時dji 同nasdaq跌得幾十點
但某d股已經跌到股災咁款
美國果陣28000(唔係好記得) 跌到落19000,落左9000幾點
但波音係4xx -->8x蚊

2.

另外
每日上hkex睇公告
睇圖，係大量咁睇但唔買

15年11月msft收54.35 今年成個3月最低見132.52 好似係

除左short put,仲有冇做long call?

業績 > 所有消息
短期上落最後都係回歸基本

淨係講港股
炒板塊同落後無得輸，其他都係廢話

你咁大聲講個事實出嚟
TA撚點算

一隻股升左10年,唔代表個持有人賺左10年
股票不嬲都係有輸有嬴
有某d人比較醒目,人扑得中隻妖股(nvax ,nkla ) 呢d倍升股,賺左可能好多
但你唔好忘記佢地呢種投機玩法,前面唔知輸左幾多次先扑得中一隻

但用返一般人個standard , 唔好講跌3000點 ,假設聽晚開市跌500點
有幾多人已經會輸突/打回原形
唔好成日覺得人地輸錢係人地傻仔,運氣呢樣野係風水輪流轉

成日驚無貨係手會錯過賺錢機會
一定要睇啱訊號先扑落去

跟麵仔對家

冇wo 感覺short put 贏錢機會大好多 穩陣d

long call 有機會total loss，定你有第二個睇法教下我 我都係新手

師兄咁有錢short Netflix 同nvda 點解唔做長d既 唔洗成日做 個價又會靚d

即係回報好高 都唔算 好似slg 而家48 我都係short 緊40

又係你話買落10年既之後依家又唔代表持有10年

咁你高追完之後佢回一回你肯定“輸突”架啦

最後仲話我覺得人地輸錢就覺得人地傻仔。

我都係用你一開始啲條件之後睇返數字再同你講返姐，唔洗講到風水輪流轉既

冇咩睇法，我覺得long call係再短線小小，比較難買中
我自己都係新手所以唔夠膽玩short

真新手
想問係咪一隻港股基本收乖息用
再學玩美股買美股

人會心雄
一開次入場玩咩收息股都係Bullshit黎

過份操作 日日不停咁買賣 埋單通常都贏粒糖輸間廠

總之冇聽過，唔知做乜嘅都唔好買
唔好信所謂tips去買未聽過嘅股
最好跟大流
唔好貪，跑贏通脹就當贏

股票新手=控制銀碼入場
嬴同輸都要反省點解會有呢個結果
反覆交易,搵到最適合自己果隻玩法(有人適合長揸/短炒)
再慢慢加大銀碼....
當自己賭錢就岩,最緊要係玩閒錢唔好拎身家賭

all in

留名

Lam

想學野呀 巴打

短炒用牛牛

個陣睇好多書 睇到好熟 練到第一眼就要睇到個燭同圖形
MA線我用10,50,50,100,200,250六條，NQ再加多條30
狂畫 再睇一排自己畫完預估既走勢岩唔岩 久而久大概知邊類會有把握 再細細注入番市場試

唔好市無邊就唔做 想做就細注
儲定子彈睇有大邊幾百點時再大注炒
記住市場永遠是對的
唔好成日估個市點點點 我要去到咩位撈or擋
點解唔坐佢順風車 市行邊邊就跟行邊邊
牛熊點解多人死係因為8成人係賭錢心理
成日想以小博大against market

仲有圖好多人睇到 但大户邊有咁旬俾你跟
要控制好紀律同心態
最基本每開一個盤一定要問自己止蝕位係邊
好多人買入淨係諗我要賺到去咩位
但唔諗咩位要斬
例如你望賺上面20點，但有無諗過有咩事下面止蝕可以輸10點，所以永遠有上下空間時近止蝕位開盤就無死，例如我定左輸5點要止蝕到位就要斬，呢個係紀律，一日唔到我唔斬唔理，上面上望有80點，我就坐到盡食大浪為止，其實就係計值搏率

同陰力同理

bot

賭美國國運好，買S&P500 ETF
賭中国國運好，買恆指，上證ETF

升，減持
跌，增持

技術指標唔係無用，係你唔識用

美股用SPY做例子
3月跌20%
等於番去2017年嘅水平

有邊幾隻etf推介

唔好亂咁沽。唔好以為買上買落贏嘅機會率相等，個市比你想像中更long bias。即使係港股，美股更加唔駛講

祈禱等天主比你扑得中一兩隻股

Sorry 支牛黎
不過近幾個月冇再用佢了

想問咁多個指標，你地覺得睇邊個最好

收息股如果你玩咗匯豐都死咗啦

最緊呢幾隻option put？

咪撚玩港股

可以既話 唔好買股票

同左個證卷老板傾

佢好鐘意 AMAZON

同BITCION

落到25先升返

點解個介面同我唔同既

我trade左個幾月到 最體會得最深係唔好聽連登仔講
好多時手痕去睇 睇睇下就驚 一驚就做錯決定

你all in買股
玩幾個月輸晒佢就會學到

信我 宜家all in 匯豐
2年後你會多謝我

當身邊開始多股神出現，留返2成倉

大部分美股夠無息收
唔好害人
炒股最緊要睇增長，唔係收息

Why not both

不過我講漏左 我收息主要係港股 美股因為30%tax 所以用黎收息唔太好 增張為主

要做足功課
計算 麵仔燈力開始 維持 發其 出沒時間
然後買麵仔對家
咁就sure win

呢個po有幾多係山埃

有得揀我都想買美國etf就算
但係我喺嗰啲唔准買外國etf既垃圾地方
EU

All in

strong hold

唯一一樣
戒港股

叫住垃圾歐洲既人情何以堪
歐洲唔買得美國ETF

其實嗰幾日大跌
係有幾日，係幾日呀
仲要講到明會跌會熔斷
噤都唔走，咪蝕返10年profit 囉

港股十年可能得個吉仲要倒貼
美股短炒高風險高回報

自己諗啦

美股買國際企業
港股買大陸市場

要有耐性

2020/08/13

巴打介唔介意講下止賺?
用返你個例子，止蝕輸5點斬，咁上望80點，但係佢去到20~30點就停，甚至開始跌返，咁應該係繼續等到差唔多80點，定係呢個時候就食左去?

聽講係$12USD以下 利申新手

搵特朗普概念股 入晒佢 信侵侵

學生點玩港股 求其買一隻正股都1皮以上 唔通炒仙股咩死咗都唔知咩事

玩左3年股票，近呢一年轉玩crypto夠晒刺激
同埋真係玩股票去買美股，港股唔係你地新手玩

你自己計下1.016^12先

真係唔敢追 見到啲人$150買SQ都坐咗咁耐

金融專家都唔係贏硬，所以你用預左輸嘅心態去買就最啱數

冇一個好既買入賣出系統 你長遠都會輸

控制盈虧比率先係長遠可以贏既方法

好多人無決心去換貨，其實一早換返d中資，好多都升一倍

一般（大部份）人投資股票會賺錢，炒股票會輸錢。 至於自己係一般人定天才，自己好好想想。

2. 對大事件 唔啱用
E.g 金融危機，被制裁公司

唔玩就贏，長玩必輸。

一百個先有一個真係贏錢，果個一定唔係你，唔好覺得自己係different

明明係賭仔，覺得自己係投資

有方法賺到錢都唔使教人
因為教完人地都唔會聽，又未必做到
只會嘥時間晒口水，仲會好心着來劈俾人話返轉頭

佢睇地址
前年EU禁晒歐洲居民買冇佢license嘅基金
美國啲基金得鳩閒理傻鳩歐盟拎佢啲傻鳩license咩
我都唔想拎晒啲錢去買單隻股票冒險

美股一張一股？

一開始唔好玩咁大

CHING我明 我$6....

咁買唔買到 Irish UCITs etf?

咪撚玩港女

早啲講
唔洗輸半倉

屌你老母又話分享
乜都唔講就唔好開post話同新手分享啦

屌你老母啦 我開嫁咩
上網人教你就信 唔怪得咁多人仲呃到錢啦

求學 第3點 大概個計法係點計?

用ib llc 唔得咩？

鳩up有個譜呀大佬
你自己睇下十年前美股咩價位
再睇下2,3月個價位
Hold十年會無哂profit

仙股毫股果類

買航空股，有左疫苗之後應該會大反彈，冇得輸！！！

比隻堅料你（新身）005

唔睇咩個股分析 buy ETF and hold

2800 2822 3188 2840 3140
或者連登仔吹奏既QQQ SPY
買個股太多伏同波動，開始玩時太易嬴個輸返轉頭

拎一皮野玩牛熊瀨野後，你會明點解個個叫你唔好玩

只會買冇規管壟斷嘅優質股

睇你個盤係daytrade定坐
Daytrade我會睇埋30mins 60mins圖

好似今日咁，
下面成堆線係25980頂住就係我止蝕，
上望可以到25490，25680，25800
我要daytarde今日的話 開市價睇一陣就牛得，
開市講梗25200around開牛，個勢又上緊
用下面200點博上面290，480，600點
每到一個位就止賺一部分，咁你個盤cost就低左好多，
到位睇30mins 60mins圖唔再去，daytarde就可以食哂先
關鍵唔係你要到咩位，而係用止蝕位計值搏率
唔到止蝕位洗乜斬

instead of Tradingview?

講俾你知，衰咗又會瀨

push
樣樣野都有高手，無用嘅都係自己未夠班

無所謂既 主要習慣左
Investing有時d燭都錯 麻9煩

ETF always win

非常認同

強勢股無啦啦大跌5%，買入多數有賺

出左新聞大升先高追，多數pk

連登出post 跟買，多數瀨野

唔好信財演，多數鳩up

唔睇新聞點知侵侵幾時出手

嚴守記律 買貨溝貨好易買到戶口無晒錢，成身貨

大跌市，無錢入市博反彈

分注入啦

切記唔好訓身 點都揸番d錢

見到財經台有人討論果隻股要即走

止蝕好多人都識
我覺得要識止賺先難 我都成日衰呢樣
升幅一定賺唔哂 到價一定要走

及早離場

拎筆錢當學費 預左隨時輸曬
萬幾兩萬幾個月搵得番

依加輸萬幾好過遲啲輸十幾廿萬

最重要係紀律

篠田優?